已經ig pm 咗牙朗， 希望佢會同香港人打氣！

po 黎睇過

頭先打錯字， 所以resend 咗

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

100mil....

Ching
103million？ 190million？

仆街 又打錯

原來真係弱智

103million

改咗

咪笑樓主

發覺所有美斯迷大是大非時都會變翻做朗迷

米能笑啦

推。

我都pm 咗美斯 仲google translate 咗做西班牙文

pm 碧基會唔會好啲

你試下

Ok

搵葡文打啦

同牙朗followers 差唔多

樓上成班25

樓主弱智 米能笑啦

佢識英文啦

樓主應該覺得自己英文幾好 點知7咗

咪笑

at least nice try

103millions

美斯飲緊蒙牛牙

樓主

皇馬本身都係死建制

103m

大家唔好笑

新移民? 103million

阿爾克馬爾

Pm埋姜欺啦

pm埋美斯…搵兩大球皇一齊撐香港

追post

好波，留名

不過我諗兩個都會unread, 一日咁多人pm

sorry 頭先唔應該同你拗

果d 是但啦
波台日日都 9up 互屌架啦
大是大非就唔會咁

應該一秒沉底啦 咁多人dm

大和解日 朗迷美迷都和解 林鄭勁到

呢d野王騎做咪得囉，幾時輪到你

大家都可以dm, 記得有唔少巴打話識球星

貼多張相會好d

以為泰國個牙朗

碧基/懦夫雲呢d見到應該會出聲

美斯岩岩輸波, 唔好搞人啦

你pm

我第一句講咗啦

樓豬數口唔錯

pm戴凌偉試下

連登都好多球星名，可能真人上連登

Hi XXX , a football lover from Hong Kong. Did you hear the news in Hong Kong? 1million of Hong Kong people protested against the extradition bill that will exploit the freedom in Hong Kong. The young and peaceful protestors were shot by the police and one protestor sacrificed himself by jumping from a building to persuade the government . But we are not afraid, today, 1.9 million of people walk on the street again. Hope you can write something to encourage us. Thank you.

呢個牙朗唔知有冇新聞睇 香港而家咁

做實事

我屌你老母 歌神譚詠麟2

190 million 係 1億9000萬喎 ching

103 million . 香港幾時有過億人口

算喇，做好事就唔好針住喇

Pm 未來熱啲人啦 佢地勇武啲

盜清

打錯字有咩問題
我實撐
火暴

叫聲牛奶哥

仆街 睇錯
叫聲米蘭哥

港父又柒

咪jer

咩牛奶

搵澳門渣葡籍識葡文既巴絲打

上面

屌你牙 串鳩樓主

已send Pique

幫我sd比巴哥ok？
我覺得佢會支持

我都念起呢個阿朗

成億人應該成個港島都裝唔落

陣間幫你譯做葡文

七小時前

send俾哥迪奧拿？
加泰黃絲

笑死

認真？！

樓豬朗迷 第一個搵牙朗先
跟手又串鳩美斯輸波

Pm牙路先

我揾咗美斯先架

大時大非時仲係度踩車佢唔表態就清算佢

試下搵英雄輝 陳7個啲？

pm完世一世二 唔差在pm埋世三

幾時pm我

葡文版

你唔啦 你咁撚廢

系牙～

PM俾暴龍哥想睇佢屌

1億幾人

屌係咪打得機多呀103m呀

世三係...

好撚癲

夏世三

搵埋尼馬啦 咁鍾意玩ig 係屋企養緊傷 應該好q得閒

做乜鳩

如果真係應 你威啦

人地一日都唔知收幾千個dm
點會去睇

SD比啲英超西甲二線球會既球會或者都可能會睇既

屌 以為吸毒個個

不如試下direct 嚟過香港踢嗰幾個啦(畢特/基士文/科蘭)
另外利記同多蒙特都可以試下，好多人行完出post 都有tag YNWA

做乜鳩
Btw英雄輝都有出post

有次777去睇港隊練波探班
英雄輝當住傳媒鏡頭前面當777冇到 777一行埋嚟就即刻起身行開 型撚到

pm英藉球星會唔會好d？

留明

英撚冇用架

欣賞樓主 小學雞英文但勇敢去做

1億幾人 香港裝唔裝得落

對唔住 我笑左

支持

190millions

疤狗質素

read左未

你見佢pmc朗就提佢贏冠軍 pm美斯串佢啱啱輸波 就知佢朗迷喇

想問咁簡短既英文可以有幾複雜

對唔住,我好唔爭氣咁笑左

全話都無睇

好撚柒

諗諗下美斯老婆可能得閒啲

你想點

pmed

搵碧基

pmee

西班牙都唔敢得罪啦
點敢得罪中國

不分化 你可以做

ching hoball
邊個出聲
邊個就係球汪!
以後誓死豬持

(最後無人理)